臭閪林鄭屈咗香港一百億 捐畀四川

呢一百億
夠我哋幫所有手足打官司

兼且集體控告全體警犬坐監

用來發展科技都好呀 ,屌你， 成鳩日屌香港無創新科技，但係又唔撚投資研究科技

一百億
發展科技
做唔到啲乜
科研投入 以兆做單位

但呢一百億
搞民主經濟圈/醫療開支
會好有效

用嚟買午餐肉都唔知有幾多罐

Old news 定新捐？
有冇汁

又送錢比大陸洗
上而班仆街就以為大陸比好多著數香港

source ?

汁呢？

ON9 下下溫上帝粒子咩，以兆做單位
比大學都有撚排玩啦百幾億